今日連登風向 裝修過火

過你老母 不割席

唔係話過火，係唔完美
用火燒到樓上，有唔關事嘅老人家/細路死傷
你過唔過意得去？
明明用水魔法可以做到同一效果
新聞報出嚟既冇火咁令人反感，亦唔會波及無辜

明明係現場 個個睇到拍手掌

不過樓上係住宅既話 都係盡量唔好用火魔好d 廢事出事

出現得喺現場緊係啦 sampling bias

安全起見係可改善嘅，轉水魔法都可以整壞晒佢電器電線

雖然見到燒到爛溶溶好爽

用屎尿水啦好唔好
用火好易失控

去現場宣揚你既諗法

呢到講冇用

我見到有手足玩火魔法玩上癮
Set緊rb另一位手足仲喺隔離
佢就一嘢掟個火魔法蛋落去個rb到爆
差啲燒埋手足呀你老味
為免被話分化我唔假設佢係鬼先

賽後檢討再自我修正都唔得？
唔完美，可接受，下次一齊做完美佢

無人割，只係睇下有咩方法做好啲

真on9 。不割

唔係割，純意見，水魔法真係好好多，一用火消防就要焗出，到時再衝埋D green objects出黎
p.s. 感謝手足付出

唔好乜野都話風向啦
咁有冇道理先，係民居度你燒到咁大火好危險
下次啲鋪頭專登收埋啲石油氣係度就仆街

真心係過火嘛

係咪想拆晒所有鋪先停手？
希望大家保持返理性

過你老母

自己落彌敦道睇下。其他鋪乜事都無呀。你褔建佬斬人唔駛代價呀

唔覺得過火

無話過要割 但都要改善架

1.會影響到民意
2.兩點集合 一點就話散水留力下個禮拜
警犬仲有冇第三招？

差啲屌柒左你

而家撚有燒到樓上咩
催淚彈就真係攻上樓啦

智利燒死左8人，提醒下都得掛

會否查到DNA？

連登logic: 樓上應該自動搬走方便手足做野、見咁多人黎到樓下都唔離開屋企係佢地自己問題....blah blah blah

可以罷買嘅罷買
可以罷用嘅罷用

次次活動完都有鋪天蓋地post 叫人唔好裝修
最撚笨柒係嗰啲話中銀爆晒撳唔到錢
真香港人邊有咁撚弱智

真
拆野同水魔屎魔就ok
火好撚易失控

有時未必係現場見到
去到已經燒緊啲人散咗
又因為好多人消防車未必過到

啲左膠與其話裝修過火同叫人停手嘅，不如叫啲黑警唔好推進，叫佢地唔好開槍。順便叫啲撐警人士返屋企同唔好打人

我覺得聽日五毛風向係搞人宗教

唔搞人宗教

要燒到上去先可以出聲？

依加發現到潛在問題唔講得？

不分不割係因為我地會自我檢討，唔好話咩叫我落前線講。
我人就得一個，魔法周圍都有，依加賽後檢討提出黎等其他人正視下呢個問題ok?

其實影嚮結構
仲有地鋪著火樓上無得走
真係奶野 唔燒死都焗死
加埋依家唔開路俾消防....
都係用水易控制d

黑警做野就點都得
示威者放個屁都俾人屌到屎眼開花

消防好快到啵

不完美，希望跟足紅裝飾，黑裝修工作指引

你又要玩火，但又唔比消防車過，咁遲早出事
一燒死人成場運動玩撚完，你哋成日話唔割
咁美國人呢？ 唔好唔記得我哋好需要美國幫手呢場抗爭先有機會贏
裝修從來唔係主線無需要去到咁盡令到成場運動失敗收場
請睇睇成個大局觀

同感 唔割 但講兩句意見都會俾人屌分化/護旗手
真心唔知啲人做乜鳩
不過就算啲人咁ON9我都係唔會割 鬼叫係手足咩
但真心希望呢個風氣要改下

冷靜分析
火最危險既地方係難以預計，燒九次都無事唔代表第十次唔會出大意外
喺街燒雜物無所謂，大火極都唔會燒到乜野
但燒鋪的話可以出事既既方法就多好多，因為無人知鋪入面有乜野燒得旺

推 贊成 火出事會好大鑊

不割

用核彈裝修都唔割

嚴重警告，唔好再讓消防車！！

同埋唔好成日搞到消防啦，人哋同多企我哋呢邊㗎
成日依賴人哋，但又為難人哋，講唔講得通呀

實救火得切嫁

推
人地幾日就争取到就係因為夠激，無底線！